msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A070"
msgid "Overdeck Truss Rail Bridge (15.5m)"
msgstr "철도(15.5m) :: 하로형 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A071"
msgid "Warren Undertruss Rail Bridge (15.5m)"
msgstr "철도(15.5m) :: 상로형 워렌 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A072"
msgid "Level Rail Bridge (15.5m)"
msgstr "철도(15.5m) :: 평평한 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A091"
msgid "Avenue Raised Bridge"
msgstr "애비뉴 :: 솟은 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A12F"
msgid "Overdeck Truss GLR Bridge"
msgstr "전차 :: 하로형 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A130"
msgid "High Elevated Rail Bridge (30m)"
msgstr "초고가 지상전철 다리 (30m)"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A131"
msgid "Warren Undertruss GLR Bridge"
msgstr "전차 :: 상로형 워렌 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A149"
msgid "GHSR Bridge"
msgstr "GHSR 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A14A"
msgid "HSR Bridge"
msgstr "HSR 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A14B"
msgid "AIT Monorail Bridge"
msgstr "AIT 모노레일 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A14C"
msgid "Y-Pier Monorail Bridge"
msgstr "모노레일 :: Y자 교각 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A14D"
msgid "Bailey Truss HSR Bridge"
msgstr "HSR :: 베일리 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A14E"
msgid "Warren Thru-Truss GHSR Bridge"
msgstr "GHSR :: 워렌 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A14F"
msgid "Box Girder GHSR Bridge"
msgstr "GHSR :: 박스거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A150"
msgid "Concrete GHSR Bridge"
msgstr "GHSR :: 콘크리트교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A151"
msgid "Concrete HSR Bridge"
msgstr "HSR :: 콘크리트교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A152"
msgid "Cable-Stayed HSR Bridge"
msgstr "HSR :: 사장교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A153"
msgid "High Monorail Bridge (30m)"
msgstr "초고가 모노레일 다리 (30m)"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A154"
msgid "Putrajuya Monorail Bridge"
msgstr "푸트라자야 모노레일 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A155"
msgid "Cable Stayed GHSR Bridge"
msgstr "GHSR :: 사장교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A156"
msgid "Cable Stayed Monorail Bridge"
msgstr "모노레일 :: 사장교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A157"
msgid "High Speed Rail Suspension Bridge"
msgstr "HSR :: 현수교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0000A182"
msgid "DDRHW-4 Bridge"
msgstr "DDRHW-4 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00112F00"
msgid "Dusktrooper's Road Bridge"
msgstr "도로 :: Dusktrooper 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00122F00"
msgid "Krummbach Road Bridge"
msgstr "도로 :: 크룸바흐 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00132F00"
msgid "CSX Kwanyoni Bridge"
msgstr "CSX 콰뇨니 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00142F00"
msgid "Old Road Bridge"
msgstr "도로 :: 오래된 다리"

msgctxt "2026960B-A82CA30F-00152F00"
msgid "Wooden Covered Road Bridge"
msgstr "도로 :: 나무지붕 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00162F00"
msgid "JENXPARIS Pont Neuf. The Pont Neuf is, despite its name, the oldest[3] standing bridge across the river Seine in Paris, France. Its name, which was given to distinguish it from older bridges that were lined on both sides with houses, has remained."
msgstr "JENXPARIS 퐁뇌프. 퐁뇌프는 그 이름(새로운 다리)과 달리, 현재 프랑스 파리에서 센강을 가로지르는 가장 오래된[3] 다리이다. 양쪽에 집이 늘어선 오래된 다리와 구별하기 위해 붙여진 이름이 그대로 남아 있다."

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00172F00"
msgid "JENXPARIS Pont Royal. The Pont Royal is a bridge crossing the river Seine in Paris. It is the third oldest bridge in Paris, after the Pont Neuf and the Pont Marie."
msgstr "JENXPARIS 퐁루아얄. 퐁 루아얄은 프랑스 파리에서 센강을 가로지르는 다리이다. 퐁네프, 퐁마리에 이어 파리에서 세 번째로 오래된 다리이다."

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00182F00"
msgid "JENXPARIS Pont Saint Michel. Pont Saint-Michel is a bridge linking the Place Saint-Michel on the left bank of the river Seine to the Île de la Cité. It was named after the nearby chapel of Saint-Michel. It is near Sainte Chapelle and the Palais de Justice. The present 62-metre-long bridge dates to 1857."
msgstr "JENXPARIS 퐁생미셸. 퐁생미셸은 센강 왼쪽 강둑에 있는 생미셸 광장과 시테섬을 연결하는 다리이다. 근처에 있는 생미셸 예배당의 이름을 따왔다. 생트샤펠 성당과 팔레 드 쥐스티스가 근처에 있다. 현재의 62m 길이 다리는 1857년에 건설되었다."

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00192F00"
msgid "JENXOLD Tower Bridge. Tower Bridge is a combined bascule and suspension bridge in London, England, over the River Thames. It is close to the Tower of London, which gives it its name."
msgstr "JENXOLD 타워 브리지. 타워 브리지는 영국 런던의 템스강을 가로지르는, 도개교와 현수교가 결합된 다리이다. 이름을 따온 런던탑이 가까이 있다."

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00202F00"
msgid "Ponte Sant Angelo, Rome"
msgstr "로마 산탄젤로 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0021AF00"
msgid "Warren Thru-Truss NRD-4 Bridge"
msgstr "NRD-4 :: 워렌 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0022AF00"
msgid "RD-2 L0/0m Viaduct"
msgstr "RD-2 L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0023AF10"
msgid "RD-2 L1/7.5m Viaduct"
msgstr "RD-2 L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0024AF20"
msgid "RD-2 L2/15M Viaduct"
msgstr "RD-2 L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00252F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge"
msgstr "V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10060F00"
msgid "Rural Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 시골 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10070F00"
msgid "Modern Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 모던 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10080F00"
msgid "Metal Pylon Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 철탑 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10090F01"
msgid "Metal Arch Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 강철 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-1010F001"
msgid "Garabit Arched Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 가라비 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10110F00"
msgid "Garabit Pylon Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 가라비 철탑 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10120F01"
msgid "Garabit Arched Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 가라비 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10130F00"
msgid "Garabit Pylon Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 가라비 철탑 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10140F00"
msgid "Howe Truss Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 하우 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10150F00"
msgid "Warzone Rail Bridge"
msgstr "철도 :: 워존 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10160F00"
msgid "Wooden Trestle STR Bridge"
msgstr "STR :: 나무 트레슬교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10170F00"
msgid "Howe Truss STR Bridge"
msgstr "STR :: 하우 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10180F00"
msgid "Plate Girder STR Bridge"
msgstr "STR :: 플레이트거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10190F20"
msgid "L2 Warren Undertruss Rail Bridge"
msgstr "L2 철도 :: 상로형 워렌 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10200F20"
msgid "L2 Level Rail Bridge"
msgstr "L2 철도 :: 평평한 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10210F21"
msgid "L2 Overdeck TrussRail Bridge"
msgstr "L2 철도 :: 하로형 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10220F01"
msgid "Göltzschtalbrücke"
msgstr "골츠슈탈브뤼케"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10230F00"
msgid "RRW-2 Steel Overtruss"
msgstr "RRW-2 :: 하로형 강철 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10240F01"
msgid "Royal Albert - Saltash STR Bridge"
msgstr "STR :: 살타쉬 - 로얄 알버트 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10250F00"
msgid "RRW-1 Steel Beam"
msgstr "RRW-1 :: 강철 빔"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10270F00"
msgid "RRW-2 Stone Arch"
msgstr "RRW-2 :: 석조 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10280F00"
msgid "RRW-2 Iron Girder (Frank Werspuckle Memorial Bridge)"
msgstr "RRW-2 :: 강철거더 (Frank Werspuckle Memorial Bridge)"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10290F01"
msgid "L0 STR ViaductRail Bridge2"
msgstr "L0 STR 다리2"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10300F11"
msgid "L1 STR ViaductRail Bridge2"
msgstr "L1 STR 다리2"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10310F01"
msgid "L0 DTR ViaductRail Bridge2"
msgstr "L0 DTR 다리2"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10320F11"
msgid "L1 DTR ViaductRail Bridge2"
msgstr "L1 DTR 다리2"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10330F21"
msgid "L2 DTR ViaductRail Bridge2"
msgstr "L2 DTR 다리2"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10340F01"
msgid "RRW-2 Brick Arch Viaduct (Viaduc d'Antheor)"
msgstr "RRW-2 :: 벽돌 아치교 (안테오르 다리)"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10350F00"
msgid "Steel Viaduct (RRW-2)"
msgstr "RRW-2 :: 강철 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10360F01"
msgid "Steel Arch Truss (RRW-2)"
msgstr "RRW-2 :: 강철 아치 트러스"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10370F00"
msgid "Steel Viaduct (RRW-1)"
msgstr "RRW-1 :: 강철 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10380F01"
msgid "Steel Arch Truss (RRW-1)"
msgstr "RRW-1 :: 강철 아치 트러스"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10390F01"
msgid "RRW-1 Brick Arch Viaduct (Viaduc d'Antheor)"
msgstr "RRW-1 :: 벽돌 아치교 (안테오르 다리)"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-20126F20"
msgid "Tsing Ma Bridge Hong Kong"
msgstr "홍콩 칭마 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30011F00"
msgid "Level Street Bridge"
msgstr "거리 :: 평평한 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30021F00"
msgid "Herringbone Brick Bridge"
msgstr "헤링본 벽돌 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30031F00"
msgid "Covered PEG Dirt Bridge"
msgstr "PEG 비포장(Dirt) :: 지붕 있는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30041F00"
msgid "Covered Gravel Bridge"
msgstr "자갈 :: 지붕 있는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30051F00"
msgid "Covered Trolca Dirt Bridge"
msgstr "Trolca 비포장(Dirt) :: 지붕 있는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30061F00"
msgid "Covered Street Bridge"
msgstr "거리 :: 지붕 있는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30071F00"
msgid "Steel Girder Asphalt Bridge"
msgstr "아스팔트 :: 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30081F00"
msgid "Concrete Cobblestone Bridge"
msgstr "자갈 :: 콘크리트교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30091F00"
msgid "Level Brick Bridge"
msgstr "벽돌 :: 평평한 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30101F00"
msgid "Concrete Street Bridge"
msgstr "거리 :: 콘크리트교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30111F00"
msgid "Rural Street Bridge"
msgstr "거리 :: 시골 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30121F00"
msgid "JENXPARIS Pont Neuf. The Pont Neuf is, despite its name, the oldest standing bridge across the river Seine in Paris, France. Its name, which was given to distinguish it from older bridges that were lined on both sides with houses, has remained."
msgstr "JENXPARIS 퐁뇌프. 퐁뇌프는 그 이름(새로운 다리)과 달리, 현재 프랑스 파리에서 센강을 가로지르는 가장 오래된 다리이다. 양쪽에 집이 늘어선 오래된 다리와 구별하기 위해 붙여진 이름이 그대로 남아 있다."

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30131F00"
msgid "Steel Girder Street Bridge"
msgstr "거리 :: 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30151F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge"
msgstr "V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30161F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge (SAM-2)"
msgstr "SAM-2 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30171F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge (SAM-6)"
msgstr "SAM-6 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30181F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge (SAM-7)"
msgstr "SAM-7 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30191F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge (SAM-8)"
msgstr "SAM-8 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30201F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge (SAM-9)"
msgstr "SAM-9 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30211F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge (SAM-10)"
msgstr "SAM-10 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30221F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge (SAM-11)"
msgstr "SAM-11 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-33010000"
msgid "Plain RHW-4"
msgstr "RHW-4 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-33020000"
msgid "Small Steel Arch RHW-4"
msgstr "RHW-4 :: 작은 강철 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-33030000"
msgid "Plain RHW-2"
msgstr "RHW-2 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-50500000"
msgid "Plain Road Bridge"
msgstr "도로 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-54510000"
msgid "Plain Avenue Bridge"
msgstr "애비뉴 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-A92A02EA-55000001"
msgid "Level Street Bridge"
msgstr "거리 :: 평평한 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-58500000"
msgid "GLR Bridge"
msgstr "전차 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-59500000"
msgid "Plain OneWayRoad Bridge"
msgstr "일방통행 도로 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60104F00"
msgid "Plain Avenue Bridge"
msgstr "애비뉴 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60114F00"
msgid "Millau Viaduct"
msgstr "미요 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60124F00"
msgid "Raised Avenue Bridge"
msgstr "애비뉴 :: 솟은 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6013AF00"
msgid "RD4 Iron Girder Bridge"
msgstr "RD-4 :: 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6014AF00"
msgid "RD6 Iron Girder Bridge"
msgstr "RD-6 :: 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60154F00"
msgid "Pont Alexandre III is an arch bridge that spans the Seine, connecting the Champs-Élysées quarter and the Invalides and Eiffel Tower quarter, widely regarded as the most ornate, extravagant bridge in Paris. The bridge, with its exuberant Art Nouveau lamps, cherubs, nymphs and winged horses at either end, was built between 1896 and 1900. It is named after Tsar Alexander III, who had concluded the Franco-Russian Alliance in 1892. His son Nicholas II laid the foundation stone in October 1896. The style of the bridge reflects that of the Grand Palais, to which it leads on the right bank."
msgstr "알렉상드르 3세 다리는 센강을 가로지르는 아치교로 샹젤리제 지구와 앵발리드 및 에펠탑 지구를 연결하며 파리에서 가장 화려하고 호화로운 다리로 널리 알려져 있다. 활기찬 아르누보 램프, 케루빔, 님프, 그리고 날개 달린 말이 양쪽 끝에 있는 이 다리는 1896년에서 1900년 사이에 지어졌다. 이 다리는 1892년 프랑스-러시아 동맹을 체결한 차르 알렉산드르 3세의 이름을 따서 명명되었다. 그의 아들 니콜라스 2세가 1896년 10월에 주춧돌을 놓았다. 다리의 스타일은 오른쪽 강둑으로 이어지는 그랑팔레의 스타일을 반영한다."

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60174F00"
msgid "AVE-4 L0/0m Viaduct"
msgstr "AVE-4 L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60184F10"
msgid "AVE-4 L1/7.5m Viaduct"
msgstr "AVE-4 L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60194F20"
msgid "AVE-4 L2/15M Viaduct"
msgstr "AVE-4 L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60204F00"
msgid "Brown Steel Girder (AVE)"
msgstr "애비뉴 :: 갈색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60214F00"
msgid "Red Steel Girder (AVE)"
msgstr "애비뉴 :: 빨간색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60224F00"
msgid "Blue Steel Girder (AVE)"
msgstr "애비뉴 :: 파란색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60234F01"
msgid "Steel Under Deck Arch (AVE)"
msgstr "애비뉴 :: 강철 상로형 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60244F00"
msgid "Brown Steel Girder (RD-4)"
msgstr "RD-4 :: 갈색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60254F00"
msgid "Red Steel Girder (RD-4)"
msgstr "RD-4 :: 빨간색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60264F00"
msgid "Blue Steel Girder (RD-4)"
msgstr "RD-4 :: 파란색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60274F01"
msgid "Steel Under Deck Arch (RD-4)"
msgstr "RD-4 :: 강철 상로형 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60284F00"
msgid "Brown Steel Girder (RD-6)"
msgstr "RD-6 :: 갈색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60294F00"
msgid "Red Steel Girder (RD-6)"
msgstr "RD-6 :: 빨간색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60304F00"
msgid "Blue Steel Girder (RD-6)"
msgstr "RD-6 :: 파란색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-60314F01"
msgid "Steel Under Deck Arch (RD-6)"
msgstr "RD-6 :: 강철 상로형 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6032AF00"
msgid "Brown Steel Girder (OWR-5)"
msgstr "OWR-5 :: 갈색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6033AF00"
msgid "Red Steel Girder (OWR-5)"
msgstr "OWR-5 :: 빨간색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6034AF00"
msgid "Blue Steel Girder (OWR-5)"
msgstr "OWR-5 :: 파란색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6035AF01"
msgid "Steel Under Deck Arch (OWR-5)"
msgstr "OWR-5 :: 강철 상로형 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6036AF00"
msgid "Brown Steel Girder (OWR-4)"
msgstr "OWR-4 :: 갈색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6037AF00"
msgid "Red Steel Girder (OWR-4)"
msgstr "OWR-4 :: 빨간색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6038AF00"
msgid "Blue Steel Girder (OWR-4)"
msgstr "OWR-4 :: 파란색 강철거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-6039AF01"
msgid "Steel Under Deck Arch (OWR-4)"
msgstr "OWR-4 :: 강철 상로형 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-8002BF00"
msgid "Warren Undertruss GLR Bridge"
msgstr "전차 :: 상로형 워렌 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-80037F40"
msgid "High El-Rail Bridge"
msgstr "초고가 지상전철 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-80047C20"
msgid "Concrete Elevated Rail Bridge"
msgstr "지상전철 :: 콘크리트교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-80057F20"
msgid "Undertruss Elevated Rail Bridge"
msgstr "지상전철 :: 상로형 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-80067F21"
msgid "Cable Stayed Elevated Rail Bridge"
msgstr "지상전철 :: 사장교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-8008BF01"
msgid "Overdeck Truss GLR Bridge"
msgstr "전차 :: 하로형 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-8009BF00"
msgid "Plain GLR Bridge"
msgstr "전차 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-8010B200"
msgid "JENXPARIS Pont Notre Dame. The Pont Notre-Dame is a bridge that crosses the Seine in Paris, France linking the quai de Gesvres on the Rive Droite with the quai de la Corse on the Île de la Cité. The bridge is noted for being the \"most ancient\" in Paris, in the sense that, while the oldest bridge in Paris that is in its original state is undoubtedly the Pont Neuf, a bridge in some form has existed at the site of the Pont Notre-Dame since antiquity."
msgstr "JENXPARIS 노트르담 다리. 노트르담 다리는 ​​프랑스 파리의 센강을 가로질러 Rive Droite의 quai de Gesvres와 시테섬의 quai de la Corse를 연결하는 다리이다. 이 다리는 파리에서 \"가장 오래된\" 다리로 유명하다. 물론 원 상태를 유지하는 가장 오래된 다리는 의심할 여지 없이 퐁네프이지만, 노트르담 다리는 고대부터 그 자리를 유지한 채로 형태를 바꿔왔다."

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0010"
msgid "Level Bridge"
msgstr "평평한 다리"

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0011"
msgid "Raised Bridge"
msgstr "솟은 다리"

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0012"
msgid "Warren Under Truss Bridge"
msgstr "상로형 워렌 트러스교"

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0013"
msgid "Wooden Covered Bridge"
msgstr "나무지붕 다리"

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0014"
msgid "Medium Suspension Bridge"
msgstr "중형 현수교"

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0015"
msgid "Small Steel Arch Bridge"
msgstr "작은 강철 아치교"

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0016"
msgid "Stone Arch Bridge"
msgstr "석조 아치교"

msgctxt "2026960B-CBE084CB-84CB0017"
msgid "Cantilever Truss Bridge"
msgstr "캔틸레버 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-8C1E87FC"
msgid "Level Maxis Highway Override Bridge"
msgstr "맥시스 고속도로 재정의(MHO) :: 평평한 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A011AF00"
msgid "OWR-3 Thru Truss"
msgstr "OWR-3 :: 트러스"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A012AF00"
msgid "OWR-2 L0/0m Viaduct"
msgstr "OWR-2 L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A013AF10"
msgid "OWR-2 L1/7.5m Viaduct"
msgstr "OWR-2 L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A014AF20"
msgid "OWR-2 L2/15M Viaduct"
msgstr "OWR-2 L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0153F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge"
msgstr "V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0019F01"
msgid "Small Steel Arch RHW-2 Bridge"
msgstr "RHW-2 :: 작은 강철 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0029F00"
msgid "Plain RHW-2 Bridge"
msgstr "RHW-2 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0049F00"
msgid "Plain RHW-4 Bridge"
msgstr "RHW-4 :: 꾸밈 없는 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0059F00"
msgid "Concrete Girder RHW-2 Bridge"
msgstr "RHW-2 :: 콘크리트거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0069F00"
msgid "Steel Girder RHW-4 Bridge"
msgstr "RHW-4 :: 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0079F00"
msgid "Concrete Box Girder RHW-4S Bridge"
msgstr "RHW-4S :: 콘크리트 박스거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0089F00"
msgid "Concrete Box Girder RHW-6S Bridge"
msgstr "RHW-6S :: 콘크리트 박스거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0099F00"
msgid "MIS L0/0m Viaduct"
msgstr "MIS L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0109F20"
msgid "Elevated MIS L2/15M Viaduct"
msgstr "고가 MIS L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0119F00"
msgid "RHW-2 L0/0m Viaduct"
msgstr "RHW-2 L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0129F20"
msgid "RHW-2 L2/15M Viaduct"
msgstr "RHW-2 L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0139F00"
msgid "RHW-4S L0/0m Viaduct"
msgstr "RHW-4S L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0149F20"
msgid "RHW-4S L2/15M Viaduct"
msgstr "RHW-4S L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0159F10"
msgid "Double Deck RHW Bridge"
msgstr "복층 RHW 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0189F10"
msgid "MIS L1/7.5m Viaduct"
msgstr "MIS L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0219F10"
msgid "RHW-2 L1/7.5m Viaduct"
msgstr "RHW-2 L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0229F00"
msgid "RHW-3 L0/0m Viaduct"
msgstr "RHW-3 L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0239F10"
msgid "RHW-3 L1/7.5m Viaduct"
msgstr "RHW-3 L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0249F20"
msgid "RHW-3 L2/15M Viaduct"
msgstr "RHW-3 L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0259F10"
msgid "RHW-4S L1/7.5m Viaduct"
msgstr "RHW-4S L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0289F00"
msgid "RHW-6S L0/0m Viaduct"
msgstr "RHW-6S L0/0m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0299F10"
msgid "RHW-6S L1/7.5m Viaduct"
msgstr "RHW-6S L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0309F20"
msgid "RHW-6S L2/15M Viaduct"
msgstr "RHW-6S L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0339F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge RHW-2"
msgstr "RHW-2 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0349F00"
msgid "V-Shaped Steel Girder Bridge RHW-4"
msgstr "RHW-4 :: V자 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0125F00"
msgid "Akashi-Kaikyo Suspension Bridge"
msgstr "아카시해협 대교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0139F00"
msgid "Plain RHW4 Compact Suspension Bridge"
msgstr "RHW4 :: 꾸밈없는 좁은 현수교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0149F01"
msgid "Undertruss RHW-8 Bridge"
msgstr "RHW-8 :: 상로형 트러스교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0159F01"
msgid "Large Concrete Arch RHW-10 Bridge"
msgstr "RHW-10 :: 대형 콘크리트 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0169F01"
msgid "Cable-Stayed RHW-10 Bridge"
msgstr "RHW-10 :: 사장교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0179F01"
msgid "RHW-4 Large Steel Arch"
msgstr "RHW-4 :: 대형 강철 아치"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0199F01"
msgid "Compact Cable-Stayed RHW-6S Bridge"
msgstr "RHW-6S :: 좁은 사장교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0209F01"
msgid "Compact Steel Arch RHW-6S Bridge"
msgstr "RHW-6S :: 좁은 강철 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0239F00"
msgid "Steel Girder RHW-4 Bridge"
msgstr "RHW-4 :: 강철거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0249F00"
msgid "Dual RHW-4 Steel Girder Bridge"
msgstr "RHW-4 :: 강철거더교 한 쌍"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0259F00"
msgid "Compact Regular RHW-6S Bridge"
msgstr "RHW-6S :: 좁은 일반 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0269F00"
msgid "Compact Concrete Box Girder RHW-6S Bridge"
msgstr "RHW-6S :: 좁은 콘크리트 박스거더교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0279F10"
msgid "RHW-8S L1/7.5m Viaduct"
msgstr "RHW-8S L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0289F20"
msgid "RHW-8S L2/15M Viaduct"
msgstr "RHW-8S L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0309F10"
msgid "RHW-10S L1/7.5m Viaduct"
msgstr "RHW-10S L1/7.5m 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0319F20"
msgid "RHW-10S L2/15M Viaduct"
msgstr "RHW-10S L2/15M 다리"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0329F01"
msgid "Red Steel Arch RHW-10S Bridge"
msgstr "RHW-10S :: 빨간색 강철 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0339F01"
msgid "Red Steel Arch RHW-12S Bridge"
msgstr "RHW-12S :: 빨간색 강철 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0279F00"
msgid "RHW-8S L0/0m Viaduct "
msgstr "RHW-8S L0/0m 다리 "

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0299F00"
msgid "RHW-10S L0/0m Viaduct "
msgstr "RHW-10S L0/0m 다리 "

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0409F00"
msgid "RHW-12S L0/0m Viaduct "
msgstr "RHW-12S L0/0m 다리 "

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0419F10"
msgid "RHW-12S L1/7.5m Viaduct "
msgstr "RHW-12S L1/7.5m 다리 "

msgctxt "2026960B-6A231EAA-C0429F20"
msgid "RHW-12S L2/15m Viaduct "
msgstr "RHW-12S L2/15m 다리 "

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30231F00"
msgid "PRM Brick Arch Viaduct - Classic"
msgstr "PRM 클래식 :: 벽돌 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30241F00"
msgid "PRM Brick Arch Viaduct - Pavement"
msgstr "PRM 포장 :: 벽돌 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30251F00"
msgid "PRM Brick Arch Viaduct - Cobblestone"
msgstr "PRM 자갈 :: 벽돌 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30261F00"
msgid "PRM Brick Arch Viaduct - Wavy Brick"
msgstr "PRM 물결 벽돌 :: 벽돌 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30271F00"
msgid "PRM Brick Arch Viaduct - Sandstone"
msgstr "PRM 사암 :: 벽돌 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30281F00"
msgid "PRM Brick Arch Viaduct - Retrowave"
msgstr "PRM 레트로 :: 벽돌 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30291F00"
msgid "PRM Brick Arch Viaduct - Industrial"
msgstr "PRM 공단 :: 벽돌 아치교"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0359F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (RHW-2)"
msgstr "RHW-2 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0369F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (RHW-3)"
msgstr "RHW-3 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0379F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (RHW-4S)"
msgstr "RHW-4S :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0163F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (OWR-2)"
msgstr "OWR-2 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0173F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (OWR-3)"
msgstr "OWR-3 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00262F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (Road)"
msgstr "도로 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0027AF00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (AVE-2)"
msgstr "AVE-2 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0028AF00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (ARD-3)"
msgstr "ARD-3 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0029AF00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (NRD-4)"
msgstr "NRD-4 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30301F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (Street)"
msgstr "거리 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30311F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (SAM-2)"
msgstr "SAM-2 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30321F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (SAM-6)"
msgstr "SAM-6 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30331F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (SAM-7)"
msgstr "SAM-7 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30341F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (SAM-8)"
msgstr "SAM-8 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30351F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (SAM-9)"
msgstr "SAM-9 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30361F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (SAM-10)"
msgstr "SAM-10 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30371F00"
msgid "Yellow Steel Box Girder (SAM-11)"
msgstr "SAM-11 :: 노란색 강철 박스거더"

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0389F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (RHW-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0399F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (RHW-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0409F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (RHW-4S)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0183F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (OWR-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0193F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (OWR-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00302F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (Road)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0031AF01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (AVE-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0032AF01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (ARD-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0033AF01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (NRD-4)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30381F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (Street)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30391F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (SAM-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30401F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (SAM-6)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30411F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (SAM-7)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30421F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (SAM-8)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30431F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (SAM-9)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30441F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (SAM-10)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30451F01"
msgid "Red Under Deck Truss Arch (SAM-11)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0419F01"
msgid "Green Over Deck Truss (RHW-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0429F01"
msgid "Green Over Deck Truss (RHW-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0439F01"
msgid "Green Over Deck Truss (RHW-4S)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0203F01"
msgid "Green Over Deck Truss (OWR-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0213F01"
msgid "Green Over Deck Truss (OWR-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00342F01"
msgid "Green Over Deck Truss (Road)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0035AF01"
msgid "Green Over Deck Truss (AVE-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0036AF01"
msgid "Green Over Deck Truss (ARD-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0037AF01"
msgid "Green Over Deck Truss (NRD-4)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30461F01"
msgid "Green Over Deck Truss (Street)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30471F01"
msgid "Green Over Deck Truss (SAM-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30481F01"
msgid "Green Over Deck Truss (SAM-6)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30491F01"
msgid "Green Over Deck Truss (SAM-7)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30501F01"
msgid "Green Over Deck Truss (SAM-8)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30511F01"
msgid "Green Over Deck Truss (SAM-9)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30521F01"
msgid "Green Over Deck Truss (SAM-10)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30531F01"
msgid "Green Over Deck Truss (SAM-11)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0449F01"
msgid "Blue Suspension (RHW-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0459F01"
msgid "Blue Suspension (RHW-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-B0469F01"
msgid "Blue Suspension (RHW-4S)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0223F01"
msgid "Blue Suspension (OWR-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-A0233F01"
msgid "Blue Suspension (OWR-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-00382F01"
msgid "Blue Suspension (Road)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0039AF01"
msgid "Blue Suspension (AVE-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0040AF01"
msgid "Blue Suspension (ARD-3)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-0041AF01"
msgid "Blue Suspension (NRD-4)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30541F01"
msgid "Blue Suspension (Street)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30551F01"
msgid "Blue Suspension (SAM-2)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30561F01"
msgid "Blue Suspension (SAM-6)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30571F01"
msgid "Blue Suspension (SAM-7)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30581F01"
msgid "Blue Suspension (SAM-8)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30591F01"
msgid "Blue Suspension (SAM-9)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30601F01"
msgid "Blue Suspension (SAM-10)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-30611F01"
msgid "Blue Suspension (SAM-11)"
msgstr ""

msgctxt "2026960B-6A231EAA-10260F01"
msgid "Ponte di Piacenza (RRW-2)"
msgstr ""
